係咪食完人屎牛屎先打？

？